雖然panash 所有包都好好食 但山崎憑呢款包就打贏panash。。。。。。。。。。。。。。。。。

this！

食左30年美味棒

可唔可以影下D腳趾仔

波兒

有冇100kg

笑死 上面做乜9

狗公

。。。。。。。。。。

重有無比人恐嚇

肥仔食咁多酥皮點減肥！

Btw Panash個吞拿以火腿酥好好食